廢青男女有條片 比人淋紅酒滴水不沾

條女比人淋紅酒都無濕既 真係神秘

成人比女淋 睇黎有救

推

發完夢都乾乾淨淨

護鞋神器

無人比人淋？

唔怕整污糟件衫

快

無人有女？

無人發夢？

上

推 點買, 雖然未必防到, 但都可以試

沖呀

咩都試

無人淋水？

喂屌，研究吓

幫手射牙

真係要買支試試

我message佢地問下先

有無科學家

我無野講

快推

理論上防到 利申用過

但如果中椒會唔會有傷害加成

拎兩箱派下試裝

Water repellent
應該唔會penetrate
我無講過拎出去用唔好屈我

好人一世平安

訓撚晒？
50連？

名:liquid proof
佢地之前係cpu買
而家唔知仲有沒

準備定！

有沒人附近有？

我聽日會拎d去試 問緊

1

2

3

4

聽朝0700大圍站塞東鐵!!

Decathlon 己經有

5

有無手足試

又係decathlon

睇

呢兩條仆街 當年好似支持差佬

理撚得佢
我要防水咋

衫可以換
皮膚就難搞

有無人實測

全身既衫褲圍巾都用
皮膚就𠱸會有事啦

唔撚好訓 殺到埋身

熱門！

推呀 要試 顏色水

訓左？

快撚d推

睇！

今日觀塘個支係spray 一定防到

落雨，對鞋記得用防水噴霧

唔好傻
LP成舊水一支
仲要噴兩噴冇晒